\section{Conclusão } 
\label{sec:conclusao}


  Visto que a procura por capacidade de processamento vem aumentando, e que também esse fator é escalável e sendo sua necessidade alterada de períodos em períodos, entrou em campo a questão de sistemas distribuídos, e como dito, a grande questão foi a heterogeneidade desses sistemas, tanto a nivel de software quanto de hardware.
É possivel então essa partilha de recursos entre diversas máquinas heterogêneas, utilizando softwares como middleware ou ambientes em Cloud por exemplo, relembrando que no último caso há o gargalho das conexões, velocidade de banda e estabilidade.
Tudo mudou no momento em que duas máquinas distintas puderam "conversar" entre si, novos horizontes de pesquisas foram descobertos, e maior capacidade de processamento foi criado ou reciclado. Corba e RMI são apenas algumas portas que abriram, e todas elas "tem o mesmo destino".
